有冇巴絲玩開graffiti可以入嚟解答吓

好有興趣想學
想問吓你哋點開始玩,有冇地方可以學?
冇畫畫底玩唔玩到